天主教香港教區已經轉哂軑

可以杯葛了

由頭到尾得陳日君之嘛
所以咪得佢有頭髮

呢班人信神連教宗都唔敢屌共產黨你就知

見風使舵，舊年10月果陣政府放風獨立調查，佢哋咪跟

落地獄
「沒有行為的信心是死的」

根本邪教，信果個都弱智

舊聞

同時天主教徒又唔敢屌教皇